%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% BIBLIOGRAFÍA                                                                 %
%                                                                              %
% Objetivo: Recopilar las referencias a información utilizadas y/o algunas     %
%           otras que puedan resultar interesantes                             %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
@Book{book:UsingPatternLenguages,
  Title                    = {Using Pattern Languages for OO Programs},
  Author                   = {Ward Cunningham and Kent Beck},
  Publisher                = {Addison-Wesley},
  Year                     = {1987}
}
@Book{book:GoFBook,
	Title                   = {Design Patterns: Elements of Reusable Object-Oriented Software},
	Author                  = {{Erich Gamma} and {Richard Helm} and {Ralph Johnson} and {John Vlissides}},
	Publisher               = {Addison-Wesley},
	isbn 					= {0-201-63361-2},
	Year                    = {2005}
}
@Book{book:Maven,
	Title                   = {Maven: the definitive guide},
	Author                  = {Sonatype Company},
	Publisher               = {O'Reilly, cop},
	isbn 					= {978-0-596-51733-5},
	Year                    = {2008}
}
@Book{book:TimelessWayOfBuilding,
	Title                   = {The Timeless Way of Building},
	Author                  = {Christopher Alexander},
	Publisher               = {Oxford University Press},
	Year                    = {1979},
	ISBN				 	= {0-19-502402-8}
}
@Book{book:ArquitecturesSw,
	author             	= {Paul Clements},
	publisher			= {Addison-Wesley},
	title 				= {Documenting Software Architectures: Views and Beyond},
	isbn				= {978-0321552686},
	year				= {2010},
	edition				= {2}
}
@Book{book:Pruebas,
	author             	= {Peter Farrell-Vinay},
	publisher			= {Auerbach},
	title 				= {Manage software testing},
	isbn				= {978-0849393839},
	year				= {2008}
}
@Book{book:IngenieriaSW,
	author             	= {Ian Sommerville},
	publisher			= {Addison-Wesley},
	title 				= {Ingeniería del Software},
	isbn				= {978-607-32-0603-7},
	year				= {2011}
}
@misc{website:RAE,
	author             	= {RAE},
	title               = {Real Academia Española - Definición de patrón},
	howpublished 		= {http://dle.rae.es/?id=SBler1T},
    url                 = {http://dle.rae.es/?id=SBler1T},
    urldate 			= {Feb 04, 2016},
    year				= {2016}
}
@misc{website:GIT,
	author             	= {{Software Freedom Conservancy}},
	title               = {GIT},
	howpublished 		= {https://git-scm.com/},
	url                 = {https://git-scm.com/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:GNU,
	author             	= {{Free Software Foundation}},
	title               = {Projecto GNU},
	howpublished 		= {https://www.gnu.org/},
	url                 = {https://www.gnu.org/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:GCJ,
	author             	= {{Free Software Foundation}},
	title               = {Compilador GNU para Java},
	howpublished 		= {gcc.gnu.org/java/},
	url                 = {gcc.gnu.org/java/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:GNUClasspath,
	author             	= {{Free Software Foundation}},
	title               = {GNU Classpath},
	howpublished 		= {http://www.gnu.org/software/classpath/},
	url                 = {http://www.gnu.org/software/classpath/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:WikipediaPatrones,
	author             	= {Wikipedia},
	title               = {Wikipedia - Patrones de diseño},
	howpublished 		= {https://es.wikipedia.org/wiki/Patrón\_de\_diseño},
	url                 = {https://es.wikipedia.org/wiki/Patrón_de_diseño},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:XUnit,
	author             	= {XUnit},
	howpublished 		= {https://github.com/junit-team/junit},
	title 				= {Diseño general para frameworks de pruebas unitarias},
	url 				= {https://es.wikipedia.org/wiki/XUnit},
	urldate 			= {Feb 07, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:JUnit,
	author             	= {JUnit},
	howpublished 		= {https://github.com/junit-team/junit},
	title 				= {Framework de tests unitarios para Java},
	url 				= {http://junit.org/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:XMLUnit,
	author             	= {XMLUnit},
	howpublished 		= {https://github.com/xmlunit/xmlunit/releases/tag/v2.0.0-alpha-03/},
	title 				= {Framework de tests unitarios sobre XML para Java y .Net},
	url 				= {http://www.xmlunit.org/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:ApacheFoundation,
	author             	= {Apache Software Foundation},
	howpublished 		= {https://www.apache.org/},
	title 				= {Apache Software Foundation},
	url 				= {https://www.apache.org/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:JavaStatistics,
	author             	= {Oracle},
	howpublished 		= {https://www.java.com/es/about/},
	title 				= {Estadísticas de uso de Java},
	url 				= {https://www.java.com/es/about/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:Java,
	author             	= {Oracle},
	howpublished 		= {https://www.java.com/es/},
	title 				= {Java},
	url 				= {https://www.java.com/es/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:Javadoc,
	author             	= {Oracle},
	howpublished 		= {http://www.oracle.com/technetwork/articles/java/index-jsp-135444.html},
	title 				= {Javadoc},
	url 				= {http://www.oracle.com/technetwork/articles/java/index-jsp-135444.html},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:Spring,
	author             	= {Pivotal Software},
	howpublished 		= {https://projects.spring.io/spring-framework/},
	title 				= {Spring Framework},
	url 				= {https://projects.spring.io/spring-framework/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year 				= {N.D.}
}
@misc{website:Eclipse,
	author           	= {{The Eclipse Foundation}},
	howpublished 		= {https://eclipse.org/downloads/},
	title           	= {IDE Eclipse},
	url               	= {https://eclipse.org/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
    year				= {N.D.}
}
@misc{website:SourceForge,
	author           	= {{Dice Holdings, Inc}},
	howpublished 		= {http://sourceforge.net/home.html},
	title           	= {Repositorio Source Forge},
	url               	= {http://sourceforge.net/home.html},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:ISOSGML,
	author           	= {ISO 8879:1986},
	howpublished 		= {http://www.iso.org/iso/catalogue\_detail?csnumber=16387},
	title           	= {Standard Generalized Markup Language},
	url               	= {http://www.iso.org/iso/catalogue_detail?csnumber=16387},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}
@misc{website:W3CXML,
	author           	= {W3C},
	howpublished 		= {https://www.w3.org/TR/2006/REC-xml11-20060816/},
	title           	= {Extensible Markup Language},
	url               	= {https://www.w3.org/TR/2006/REC-xml11-20060816/},
	urldate 			= {Feb 04, 2016},
	year				= {N.D.}
}